操左半年嘢 180cm 63kg->69kg 今天開始嘗試bulk

記錄一下

Bulk撚到

Body fat 幾多?

12-3%
不愛吃雞胸
唔戒口

未bulk想上80kg
不戒口

下, 係咪架
好似冇乜野睇

我弱雞嘛

想睇你二頭

求下我先

咁快開始乳下垂

好事定壞事

係我鍾意既胸型

No offensive
樓主用家用磅度?，唔似12,3%

Yes 家用磅
問朋友借的
呢排intake多左好多碳水
想增磅到75kg
下次問佢借嚟再度度

屌 唔戒口都咁乾身

戒到仲得了？

小妹都仲意咁的胸型 想摸摸

唔知師兄係咪潤我
但我唔會戒 本身有打下波
但其實我都有掙扎
因為有氧做都多 肌圍度漲得好慢
同埋我唔飲protein shake

咪扮女人la

唔是真係欣賞